認真， 現今球壇有幾多人勁過義和碑?

美斯C朗 仲有無?

無
義和寶新世三

應該下一步去鍠疤

bench新世三

幾十個都唔夠我黎啦

我屋企隻狗都勁過佢

冇腳都勁過佢

你屋企隻狗叫義和脾?

我覺得只有義和脾先可以超越自己

邊撚個再恰我老死就即刻生愛滋

佢系養和b
尔系養和牛

加捚系養和牛逼

啥哈哈

蘇華偉

佢踢殘奧幾勁

冇